聽朝730出嚟投非建制一票 係咁多

一定要投票

大話講100次會洗到腦 公投前夕要團結 小心不投撚白票撚投建制撚

咁早？ 十點得吾得

有得早就早

盡量早，同埋諗方法搞掂兩老

佢地雙條廢物應該吾去

推

假若早投票的話，有心人就數到票，如果因事件壓後，咪有風險向呢幾日掉包票箱啲票? 我覺得遲投比較好。

你投完話投左建制囉

Push

1124全民都投建制派